【廣告】鬥智神劇《Money Heist / 紙房子》破天荒搶劫印鈔廠！劇情精彩緊湊！

劇情設定，講述一名頭腦聰明、心思慎密的主腦「Professor（教授）」，找來八位各有才能的人，參與他精心策劃西班牙史上最驚天動地的完美「搶劫」計劃－－闖入西班牙馬德里的皇家鑄幣局，挾持人質長達10天，印出24億歐元鉅款！

琴日食飯諗住同屋企人一齊睇 屌 又扑野露波

神劇嚟！兩日睇完！

Bella ciao

monica

呢套我阿媽都話正到爆等緊第3季

頭腦聰明、心思慎密，最驚天動地的”完美”「搶劫」計劃

其實留心小小睇，就唔難見到好多所謂驚險嘅情況，都係由"頭腦聰明、心思慎密"嘅Professor所選出黎嘅蛋散，引發而成嘅

老實講，唔洗頭腦聰明、心思慎密，都知道依班垃圾一定有D意外整出黎，一開波就唔會揾依班有噤多問題嘅人返黎

事關噤多錢同有槍嘅情況下，一條友嘅意外就可能令行動唔成功、入獄什至係中槍死埋

你唔想一樣野發生，最好嘅方法係:唔好比機會佢發生

選人嘅野，o係未搶劫之前就做，唔會有意外唔洗汁生，佢都要揾班噤嘅人，都無咩好講喇

所以話，可以講依個係一個搶劫嘅故仔，不過同頭腦聰明、心思慎密同完美依D詞一D關係都無，如果故事簡介可以無咗依D字眼，期望無噤高，可能入到口，依家太失望，算了

尤其個Tokyo豪無建樹，又無特別專長
一尾淨係識扑嘢同衰衝動壞大事

諗起Tokyo一開頭介紹Denver係團隊炸彈 , 就想笑

其實套野好多bug
不過佢又拍到好緊湊

其實我最撚唔鍾意
係個差婆明明畀個教授撚到雞毛鴨血
但最後竟然真係選擇繼續同佢一齊on99

你可以當教授要搵一班不是壞到透、不會殺人的拍檔，Tokyo 也有犯罪經驗、也算無牽無掛。Denver 係因為他父親推薦才加入。

任何故事也會有少少 bug,
最緊要拍得好睇 😏
入去印鈔廠自己印銀紙，我覺得幾有創意！

挑 仲以為出新一季

btw 1次過睇哂2季 停唔到

呢套唔可以公司睇
播到親密鏡頭就有女同事經過

想知某幾個有咩才能 完全廢 殺個人都搞咁耐